成日聽人講哥時，即係幾時

有冇弟時呀咁

講都算啦仲要打埋出黎

哈哈哈哈

哈。